有無人好驚自己摺被無解放軍做得咁好

人地真係好用心
摺到有角

你驚解放軍第日同綠甲由爭飯食？

香港人做on9嘢好有天分
摺被呢啲睇一次就識